而家封關係有無150?

真心唔知想問

邊有封關